[GFRIEND經紀人旅行篇]試飲:20/8/17

喺沖繩間starbucks飲咗likejapan介紹嘅 Smore Frappuccino Crispy Marshmallow
自問陣味超濃 590yen 算抵啦 42.9港紙

高級野未飲過

人地請我先飲